得罪講句 叫自己小妹嘅真絲一定係好撚柒毒

屌又開錯台

屌 5p咩 用得小妹呢個term
一定都係啲好撚毒嘅毒女
一見人話小妹就成個畫面出曬黎
係啲十二、三歲
又瘦又黃又帶眼鏡嘅毒女

真正嘅靚女係唔會用呢啲咁柒嘅稱
附上小妹圖一張

扯左

屌 我意思係 附上"小妹" 嘅圖一張
唔撚係我係小妹 附上小妹圖啊唔好誤會啊屌

即係 聽到人地自稱時 ff到佢個樣類似係咁嘅樣啊屌

唉屌你老味水洗都唔清

笑撚左

推

絲打咁夜唔訓聽日唔洗返學咩

小你老母咩

的確好可愛

樓豬

絲你老母

柒毒嘅女仔好正喎

本身冇誤會 睇完你呢句之後就笑到痴線

樓主好可愛

小弟呢

小弟又好似無乜野